myprotein真喺送貨好準時

Dllm 等左成個星期都未到 我啲fd嗰嗰收到哂 歧視我呀 真喺燥左

等下啦年輕人

睇黎你等過好耐咁喎

冇 今日訂 聽日送到

識得嗰fd 等左半年 笑到我抽失智

你就係下一個啦 唔洗笑